其實你見到正統登d人咁 根本無可能返去

成班人當正自己正統 當正因為個垃圾官方app而走的人係人走佢又走 好似支那人咁當正自己先正統咁
牙joe真係多得班中國人唔少 人少左仲係度趕客

你有撚acc咩 學人講返去

成班舊燈人又要屌又要過黎吠